CSL我屌你老母

以家交緊$498 (跟機+用量王) 8月完約
佢打黎叫我續約 介紹完
我同佢講：有乜理由2年前既PLAN扣埋機價仲平過以家續約個PLAN

CS：以家全部都會有通漲 D價只係會升唔會跌
我頭也不回咁CUT撚左佢線

LOAD空氣我都放過你
屌你老母作埋D爛鳩藉口叫人續約 ? 你班CS係咪食撚錯左屎

其實我係求轉台PLAN